[iOS/AN]Puzzle&Dragons前玩家討論區[182]

BB出黎啦BB

樓主5毛

NOV 23 近期活躍五毛
1樓主

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎清算未

樓主=switch fifa

.

回歸

傾左幾耐

仲有1個鐘又可以挽pad！

有咩挽

神up

下

我愛nana

隨時都神up

Ok

@ルナ☃

靜到

可否停止傷害

@ming

咁早

彈人賓周 我品性壞

醉曖返工

阿仙奴

啪啪啪

頭先食早餐時個阿姐執隔離枱碟時突登烏低身隊個屎忽係我則邊扭黎扭去
咁我食LUNCH時好唔好去多轉問佢幾錢Q

好

聽日開台請g持🙇🏼‍♀️

好想同佢那個

早就已經那個了

收工未

你變左

懷念返工

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

點解鑽石山u記出邊咁多人排隊🤔

減價牙

未開門宜家有40人係門口 仲要係3、40歲嗰班

今晚一路食肥牛一路射汁

好似話炒下面呢樣野，乜鳩都炒

乜d00後會識屎路比既咩

你都識啦
有咩出奇

鬼佬集體杯葛fifa

我識龜頭

識你老鼠

唔係叫係 傻囝

班鬼佬 有平嘢唔冇要買貴嘢
啱啱買左1pack

鋼lin有三隻鑽強

點解冇隻狗仔

大哥哥...

有愛德華未

我愛大總統

成堆牙寵

幫手未

放完圖 又可以收工

大總統招技係咪破到根性

刷緊擴潛

派你課10pack測試下

禾法國宜家口尼度d old seafood weak口左女子多
下下刀十pack十pack口甘扌由
之前不男女男刀系一扌由京犬中口扌立

慘 盲人比3副超佢

每隻都要抽半打

見到有鋼鍊，想玩返
發覺唔見左個account，有咩方法拎得返？

忍唔住想課

一早課左比山本保釋佢

Me2

去淘寶搵下

問下老細睇下有無得4點返歸運春先

你真係鐵丁 ？

唉

真係好，可以問老細4點走

我係佢老細

有乜睇頭

神噏未

若被傷害夠

想要大總統

金囝？

no la，當奴。侵 of course

我會簡牙習

you 五毛

好揀唔揀揀個監躉

點解話我5毛 唔可以真心愛中國撐牙習

職場性騷擾似有惡化，關注婦女性暴力協會轄下風雨蘭於2014至2017年6月共處理802宗性暴力(包括強姦、非禮和性騷擾)個案，其中81宗性騷擾個案中，逾半受害人與侵犯者有工作關係，逾八成侵犯者是受害人上司，當中33宗個案持續發生，除直接身體接觸，一些亦涉意淫言語，包括借故問對方性生活次數、問身材數字、坐在對方座位擺出有性意味動作等，有求助人指在公司飲鮮奶，被嘲「飲咁多奶，個胸幾大」、又或有同事拿著香蕉問「你估你可以含入幾深？」

寵b你飲咁多奶，個胸幾大，你估你可以含入幾深？

報左警

估唔到你玩到咁大

咁似隔離位個女同事
點算好

你女同事問你可以含入幾深？

尊重女性 人人有責

你係咩

系

想頂牙鐵

頂佢個肺

係咪痴線架

Once you try 丁，You never go black

5色SB覺醒好撚癲

收工劉明

最愛翻工，翻工有得性騷擾女同事

極不安

決定報警 我知你住邊

記住要學牙達咁講得出做得到

Email報左

死毒撚，唔敢用真面具上差館

佢自己都身有屎

射汁見❗️

鐵JAI

個陣暑假屋企人叫我返full time
個陣懶成日唔返
到岀糧又要比家用
但岀糧得個少少
所以為左呃屋企人有糧岀就on居居走去借錢
而家真係好後悔
我仲讀緊書
每月還1500
其實返下工都還到
但呢間野利息真係好貴。。
借左30000 每月還1500都係還緊息
本金冇扣過
而家返緊學仲要比家用屋企
我好驚 每個月咁樣還好辛苦，我真係好後悔
個陣應該努力啲返工黎還債
或者坦白啲同屋企人講
我想借30000
如果可以嘅話再傾點樣還

嗨

不了 要轉g

射夠未呀

英婦倡小童教材禁《睡公主》 指王子未經同意強吻 (12:01) - 20171124 - 國際

在格林童話《睡公主》中，女主角在王子親吻後蘇醒，是多年來一直膾炙人口的經典情節。然而英國有一名母親在其子的學生手冊中向學校提出意見稱，童話裏的王子是沒有經同意下強吻女主角，認為這是教壞小朋友，要求校方檢討教材。

巧波🤘🏻

咪係

咁教原版啦，有個國王搵到睡公主姦到佢大肚...

牙鐵開飯未

紗倉在文中呼籲大家不要把A片裡的招式、體位用在實戰上，她舉例說，有很多男生認為女性是因為舒服所以會「潮吹」，但這是不對的，潮吹只是A片裡需要的視覺效果，還有射精在女性臉上也是，其實會讓對方很不舒服的！，紗倉表示，她都把拍攝A片當作「馬戲團特技」，裡面其實有許多「招式」以及「玩法」是一般女性無法接受的，「請將AV內容與現實分開，因為你的對手是你愛的人！」（即時新聞中心／綜合報導）

開咗房
快點強姦我

剛剛up完🤘🏻

open jer

牙寵

邊邊緊

出新機戰果陣 就係我同手足們告別一陣既時候

挽留

夠喇

幾時出新機戰

巧難打😭

[img]圖片網址 [/img]

頭先有一鋪
我跳上中間個台個陣有人射走左佢
搞到我跌左落水😅

多謝山本 1com變7com

個場好西

推

唔好咁

好耐無見

已經購入PS4
MTRJ 呢！？

言成求攻q

求推

起身射汁❗️

不了

😭🤧

me nintendo pig

笑死

禾地又拍啦

其實我到而家都唔明點解搵呢5條老mk

我對牙鐵好失望

睇定啲先😠

點定法 🤔

ps5

X2

禾想知mhw個fps

無玩過persona 洗唔洗玩前作先明5

每集都獨立故事黎 好似係

買先

我又想挽

psn減緊 30蚊美金

龍

pad ! pad !

牙立

牙遲

芒亨po已收皮

Why

比牙娜整走晒啲人

去振夫綱, 88

今曰襯Black Friday sale去Zara 買衫.....點解排咗我三十分鐘Cashier 條龍郁都唔郁嘅....屌你老母原來前面個印度柒頭排撚咗喺D公仔後面。

呢度係咩post

Luna post

🤔

死post

死毒瘤當正自己台主

Yes

收到風今日係pad post 一周年🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️🤹‍♀️

應該捱唔到2週年

Free the nipples！

好玩

有龍珠料未

今次個盃係咪有外掛

？

愛の大決戦！人造人間VS第２宇宙！！

中咗艾duck華 可以點組

無呀屌你老母

Nana

100950頂唔頂到最後

呢套係咩動畫

多啦貢波濕爬

多啦A夢外傳？

樓上=on9

屌你老母

G持

第一次十卜牙寵

梳 下次唔敢

入未

射唔爆

2 小時前

扑咗牙遲

好靚

扑埋垃狗

ok

扑7u

即刻精神晒

今有15分鐘都係肥婆🤣

U

🤣

18號一腳踢埋去肥婆塊面度

Hi

連9up都無人

唱導值唔值得食30粒木p

應唔應該裝返pad抽鋼鍊?

任啪嘅啦

好耐麼見過pad cap圖

星期幾牙😂

自動裝左唔洗親自郁手

私怨鳩Up

任何自稱係黃毓民教徒、支持者嘅人，如果响黃毓民收到恐嚇信之後，拖8個月都唔報警，又或者潛水扮冇呢件事發生，甚至一見人代為報警，就急住消滅證據嘅話，呢啲人一定係同寄恐嚇信嘅人一伙。

我諗一眾教徒益友，咩錢偉洛、仇思達、陳興旺、温鞭之類嘅人一定同意，除非同寄恐嚇信嘅人一伙囉～

世界唯一的肥面龐妮群組(笑)
《轉珠俠聯盟》
開群方便大家協力、交換PAD寵、交流心得、約聚會...
還有聊聊天的地方＼\٩( 'ω' )و //／
★加入轉珠俠聯盟步驟★
①下載Telegram
②完成轉珠俠聯盟加盟表格:

③Add Telegram AC:
(威廉兄是負責管理聯盟的Admin)
我會親自睇完您地的'’加盟表格’'答案，再叫威廉兄加您入群，所以請耐心等候喔♡
#轉珠俠 ＃パズドラ ＃PADパズドラ ＃肥面龐妮 ＃PONYCHOI #PuzzleandDragons ＃PAD ＃telegram ＃轉珠俠聯盟 ＃世界唯一的肥面龐妮群組

推人落樓真係好無品

咩係肥面龐妮

fat porn

咁推哂d臭雞落樓呢

課金抽雲尼先

好想入www xddddddddddd

正傻鳩😳

hoball

全部都係

牙垃

邊撚個肥面龐妮

😂

夠鐘瞓覺準備返工啦🤗

🤗

G

聽日課幾多PACK

橙

比你發現咗

屌你牙母

XD

Gs

回家

[img]

屌你買隻舊驚 比錢無為意買撚左英文版

👀

757d

（−＿−；）

好過買switch肥花

👨‍💻

有咩驚好挽可以一齊打🤹‍♀️

Pad

開未

好想抽蛋❗️❗️❗️❗️

又要抽蛋

成晚瞓唔著等抽蛋

差個中華rush唔記得打‼️

北歐上面果個咩黎

Gay world

屌 仆街 入左2隻風神寶寶打

搖撚準備

打少左關👀

Ok破戒開左驚拉左下乞兒抽👍

係精神既

100%金蛋🤘🏻

免費一抽中左唔知邊隻

今朝有同事問我鋼金有冇得抽狗女，我即時諗起某usher笑左出黎，點知同事以為我笑佢on9嬲左我

ok裝驚先👌🏿

唉屌前排轉咗落港版度買個超值set
依家轉唔番落日版冇得抽鋼鍊
有冇人知可以點搞？

買部新機

用code既話Rip😂

等復刻，通常有新角

用an機🤘🏻

十卜

小心小米狗入黎宣傳小米

冇人抽？

無人玩

等pony報告‼️

抽半pack齊曬

堆新覺又冇隊落去唔覺太大吸引力，係對大總統招技有d興趣

差愛德 算數

禾連堆野咩技都唔知✌🏻
有無清測試下

太多日文 唔明

抽出黎試下

隻錶點拎

去瑞士買

on9

尾關跌書再進隻錶XD

thx 3zbbg

樓上=狗

你＝G

禾法國某D會然對於努力維持本討論區運作嘅9upper好唔尊重。

現努力透過釋法係附件3上加入要尊重9upper嘅條款。

以上。

大總統勁唔勁

應該係5毛，佢地想令人討厭本討論區‼️

樓上5毛

會努力抽到

All金 屌

係🤘🏻

牙遲抽左未

主角喎, 追啦

9up法
1) 各會然一見到9upper 9up無論痾緊屎定扑緊野都最即時肅位
2) 要真心尊重及認同9upper及其9up內容
3) 不準侮辱9upper及其9up
4) 本法追訴期由舊登post[1]開始計算，起訴與否由前玩家post政治局常委達成一致共識後決定
5) 投訴人必需親身上訪提交投訴書，其後會跟據投訴者精神狀況決定收監投訴者至勞教所或精神病院
以上

牙寵rip

仲未上水

見到立god試射

等價交換左批石(做緊g)

要CALL G 不了

hi

我想要細佬😵😵😵😵😵

無課blog講到隻5星繼落d劍士到可以射130萬
心諗50倍點樣130萬
原來係6隻加埋射一關😳😳😳

你睇清楚d招技先
我就抽定30隻備用

各位大神 想問問 我想港版轉日版

但係入唔到去拎024檔 想問點搞?

我就係用itools 入到去見到兩個app 但係冇得打開文件夾 拎唔到048檔

賣曬😡

再抽

傻仔

😉

傷的男cd咁長 點玩

儲技都唔識咩 =.=

帶多d sb咪得

你老未伏到仆街

廿二抽有一隻鑽仲想點

自己抽到就唔伏
自己抽唔到就你老尾好伏

好多gay佬😭

Hoball😂

追多左一pack，0鑽

屌你老母！冇日替唔抽！

weak

個關青色點解🤔？

still stronger than everyone

FF嗰方面😳

想知

青頭仔專用

sur牙

山本大介‏已認證帳戶 @DaikeYamamoto
6小時6 小時前
更多

ハガレンコラボ開始きたーーー！！！

死雞蟲叫SEXY出POST扮冇坐監

又鬧禾

😵

報平安

慘

遲了...

又破曉 ...

看曙光 天色悲哀 是兩顆心 相戀欠未來
背棄你 即使不應該
車遠去 前塵被日出掩蓋

牙立屙完屎未

未

ディライトワークス、17年7月期の最終利益は3倍の46億円と大幅増益 『Fate/Grand Order』が大ヒットし高成長続く

fat fat

睇新聞有條傻西比電視台訪問問佢最鐘意邊隻戀愛驚
佢就話對其他戀愛驚女角完全冇感覺
之後就拿左隻FGO出黎比人睇佢最鐘意係FGO入面邊個同邊個
結果電視台當左FGO係戀愛驚

Pad刀系 醉曖風神

肛肛開翻個舊ac玩，有冇yoga協力過極限北歐template?

入隻龍kill其他是但秒

pad除左抽野就無野好玩
希望快d開新野抽

收到WIND聖誕前保到山本出黎就出堆新覺聖誕女子機寵

希望出幼女俾post霸抽

咦原來真係加埋曬
好彩無賣

訓著左

無gif唔抽

今晚睇

鐵丁!

冇聲都唔抽 最少學直葉咁叫哥哥

淡友死返出去啦
無圖我都抽呀

岩牙

主腳系冰島

盔甲入面

請問一下,我玩開日版,最近轉電話轉錯落港版到..
有冇方法可以轉返日版,定係一定要等30日?
THANKS

愛德華長掛 請加170 795 393

求大神carry

遲仔!

牙遲系雞

樓上刀系雞

6pack兩隻愛德華，好傷

愛華德打唔打到雙極？

愛德華長掛 請加170 795 393

愛德華 試打雙極 6415 6177

9389 7711

會盡快抽中

utube有片極3都過到

有冇人打過中尉枝狙，一把都冇

升爆隻銀懷錶要勁1400萬經

有無人刷一陣鋼鍊

Weak到6pack都傷

Still......囗欠口牙

而家有咩打唔到雙極

同牙寵協

6pack我要去cc台留4000個回覆😭

圍班講獨爐屌熱狗一日都4千回啦，鳩UP就得

有無得介紹入職

屌你我係站務站留言無錢收

搵左金主先麻

我免費幫牙祖做野

45毛

系爰牙哈利！

隻講獨肥雞大大聲聲叫車路士做切爾西比人屌柒仲要死兜

咁我最係咪要叫最聯做慢切西突油奶突口牙

巴薩 梅西

條打女人既淫蟲叫人抵制連登笑4😂🤣😂🤣😂🤣

不嬲刀抵制緊啦，笑

6pack全金咁叫咩

今次出蛋真係出到好噴血
可以連出廿幾粒金突然連嘔3粒鑽比你
之前D機我自己經驗通常7-10下點都會嘔粒鑽出黎

無8星無乜感覺🚬

今次愛德華勁過堆廢8喎，不過3C會然覺得好難用

重課狗

哈

嘻

呵

仲未打到隻錶

冇人想知呀

冇8星真係冇心機抽

勁係邊

年齡

夠大力做隊長又得夠大力，入yoga救血又得，得左

收到，抽多幾隻先

臭雞

一蚊都唔課比肥囝保釋

扣埋堆行政費都唔知有無一蚊幫到大介，都係不了

課多d咪得

日本東京4名素不相識的中年男子，在網上討論版結交後，竟組成「痴漢集團」，相約在JR埼京線的列車上對女乘客上下其手。警方周一（27日）以強制猥褻的嫌疑拘捕4人。

據報，4名疑犯分別為34歲的萩原崇智、49歲的片岡秀照、43歲的細川充及35歲的齊藤祐輔，他們本來素未謀面，於犯案的7月19日晚上7時許才首次見面。他們當晚涉嫌在頭卡車廂中，把手伸入一名20來歲女子的衣服內非禮。列車抵達板橋站時，一名19歲的兼職月台助理察覺到，受害女子被一批男子包圍，通知站務員報警。

警方循閉路電視影像鎖定4人身份。萩原、片岡和齊藤被捕後承認犯罪，只有細川否認稱：「想過摸，但最終沒摸」。調查人員在部分疑犯的手機發現登入「痴漢」討論版的紀錄，懷疑他們相約犯案。

咁PAD四大前玩家痴漢係……

1. 尼馬綾香BB

想要愛德華

U重課狗

U5mo

快抽

U2 XD

Civil War

唔好抽

真

係唔好抽

轉會

轉了

鋼鍊關卡刷嚟有咩用？

1) 隻BOSS免費黎講算好用

2) 你唔係未抽齊呱

GOOD

好悶

呂布

得愛德華 垃圾關boss攞一石算

有冇巴打打雙極升技？愛華德

想升一打愛華德，打咩級好？

覺醒呂布

裹極

火屬個隻d面具好恐怖

嚇死寶寶

嚇死寶寶呢句仲恐怖

駁唔到

牠只是個孩子‼️

fb見到，乜宜家d中文書課文內容好似比腦殘睇咁

嚇死寶寶bb豬

想問下有無app 可以比人搵場打協力?
之前用過pad helper 不過而家已經收咗皮

愛德華點組隊

去做5毛發現早腸

實裝後大爆射確定

想射

弱智早腸

點解而家d人乜鳩都話gg 😅

我諗香港呢邊冇乜人知係good game咁解呱

唔係good game仲可以係點解

gg

Goodbye garbage

go go 啦
雞 雞 啦
等等

想扑野

話說
點解巨頭們要棄驚

收到風有user搵牙3

縮左入谷壯膽ja
到時到候就出返來

想知再講

以前打csgo仲有medal of honor成日見，有人未完場就狂打gg gg gg

死毒撚

收到wind隔離驚好似抽現金獎

里刀系

再講

咪又係用黎課 直接送石好過

請講

佢預計到自己今場超水準所以g定你個g先

good game點解

好天氣

好遊戲

Good girl

9up時間：
頭先同女同事lunch食麵，食完女同事問我飽唔飽，我話宜家就飽，不過到4點應該肚餓。
點知頭先佢真係打過黎問我：就四點啦，你肚餓未呀？聽完我就扯左。

Girl god

扯啦

牙寵串到...

有人搵你牙

Ok 搵未

係

又有天神谷，次次刀無我份

明顯排擠你啦

窮撚同絲打唔俾入

我有個牙立肥婆谷

中晒 無我份

入到轉珠俠聯盟未

排緊隊

你畀一線鮑點左名 麻煩行遠d

報名先
【連登有緣人】想請位絲打去北海道

報左

冰個牙

以前牙立好鍾意睇twitch既一條囝 之後轉戰左YouTube跟住消失左 條囝叫咩名

想問下

小夫

是咁的
原本13/12 - 20/12 全家去北海道玩
訂好晒機票, 酒店／airbnb
點知中途因為有啲事
同ex 分開咗
但係佢比晒機票酒店錢
所以而家就多咗個位 我又唔想嘥
膽粗粗就上嚟開post
當然係包機票酒店啦
但係轉名費用同使費就自己出返

個行程就應該係咁
13 Sapporo
14-15 Otaru + Yoishi
16-17 星野 tomamu
18 Sapporo
19 旭川動物園 (Day trip)
20 Sapporo

招絲打要求：20 - 25歲 合眼緣就得架啦 我冇乜所謂 最緊要有禮貌

麻煩嘅地方就係
1. 要同我全家一齊旅遊 雖然我阿爸阿媽阿哥阿嫂都好nice 但係最重要都係有禮貌
2. book 嘅全部都係1廳3房 所以要屈就同我訓同一張床 我唯一可以保證就係我唔會做任何嘢

如果覺得係好無理嘅話就等呢個post沉啦 我唔會自己推或者瘋狂再出post 我自己去都冇問題

不過如果真係有興趣嘅話就睇加密啦 我有辦法相認 釣狗公嘅巴打就可以慳返啲時間啦 我冇乜時間理你哋

利申：24歲 178 男 一啲都唔肥
再利申：ex actively做連登cd-rom 如果妳唔想蝕底嘅話 you know how to find me

樓上=回帶西=一生愛潮爆

對唔住囉

牙寵=狗

大家準備好屠龍未

樓上=9up精

小夫你youtube轉戰twitch

唔準你話咁牙鐵

👌🏿

希望10號有PAD MHW BETA團!!!!!!
阿鐵你預備好未

開名未

1. MTRJ

留psn👍

又逼害

最新消息

香港樂視財困，將普京世界杯播影權賣比PCCW

PCCW旗下NowTV將會足本播放全部賽事，而免費電視ViuTV將會播放開幕及決賽等數場關鍵賽事

荷蘭佬可以繼續隊草，意大利佬就可以繼續食pizza，強國可以繼續打飛機

以上

抵

想睇荷蘭叻講波

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

好rich

幾時add禾psn

留未

我今個月唔會再課金
十卜請俾like

like jor

負評是我給的 請樓主好好反省

收皮啦以為自己網絡法官要人自省🙄

星期五見

仆街gift cars 入錯香港apple Id可以點搞

Card 自

買過張囉，咁簡單都要問

建議d錢用黎買lihkg vip 十卜連狗

可以一試過買一兩年vip 正

Pm未

點搵你

想跟埋

躝

G持牙立

推推先

由佢沉

推爆你

g

你都係

喵

負皮 想你課

日卡入到HK戶口架😮

得

新關無人討論

下,都唔知做過D乜就過左

辣殺關秒左

x2

有冇晚打可以換？

兩隻外掛狗

25XD

1pack差細佬齊set feeling lucky🤧

On9
瞓個時0:3
起身一望2:4
辣剎

XDDD

咁10000yen變幾多港紙呀

橙 隔左一晚都係推得一頁😅

原來閃光仲有拍片

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

屌你

女又唔比講車又唔比講連鳩up都唔比鳩
推到半版咪偷笑囉

why always me

冰個吾比

因為你係G

吓 牙閃不嬲頂住隻驚

學左老人家有被逼害妄想症

link，去比link豬持
幫牙閃打倒笑雞子

你的確係！

🤪🤪🤪🤪🤪🤪

謝巨頭撐到六週年

想去

我愛寵物G

我刀曖梨

我腦內衝擊走

死，過唔同方杖rush，棄驚

屌你個パズドラ究極攻略TV d片宜家下下最尾都1下重力+2下宙斯秒左隻boss，我駛撚睇你呀

花過心 但你太自愛
我卻連自己都不再愛

咩歌

好似係周割腎d歌，公司有個mk成日唱

你刀系

但你睇左😑

佢係死毒撚

我黎

緊係要自己睇過啦，唔通人地話系你就當系牙

這秒針 轉個彎
繁華極短暫
新愛或舊愛 沒盛載
最後也失散

你係雞

高鐘過你

牙寵又人生攻擊
想repost 了

傾黎傾去都係係個MON度轉
唔知有乜好傾

走出個mon 指住牙娜鬧佢係雞❗️❗️

唔好

今次撐寵g

最近幾個月興睇完片當玩左，已經轉都唔洗轉啦🚬

有冇人想組pubg團
唔諗住認真打
純粹入驚發癲同鳩up
玩開個班有幾個極度認真嘅人入左團攪到冇晒mood

冇人玩pc驚

牙寵抽左幾多

睇錯組ptgf團

禾有

好多好多

心已死
呢度d人好mean

似你

想john

🚮

牙鐵‼

ps4

PTGF團

雞蟲上腦

笑左，異形咁

想call

有冇ching可以借鏖魔嚟打穩龍 我id 116 492 299

玩咩PUBG 玩下PTGF好過啦

Ptbf留名

會盡快抽到

以為人人都有

牙遲我免費抽中左咩

中左金蛋

大獎

傷G男

仲諗住重拾 都係不鳥

好彩你唔重拾

嚇屎

Y

條仆街抽我老婆水

Hi沒邊

玩垃圾驚晒時間

叫左你唔好玩白貓

G持白貓

正‼️有新限

成隻火版魔神爵咁

又逼人課金

圍著愛 獨看星塵被我照耀

腎仔真係巧正

D新限WEAK到

有無手足掛住強囝

有時我在記憶空間找到你
聽到呢度哭撚左

冇

人大了不懂愛 誰會懂不愛
開過的花 如城內舊照 當天戀過 今天已不再

唔係掛
限黎

好耐無見, 幾時bino

幾時再搭西鐵

星期6

改左搭巴士好耐

手殘都100倍，我就all-in助大介打官司啦

幾時一齊去飛田新地

now or never?

預埋

悶

返工

訓

樓上=g

有無手足一齊考入魚民落隊電競隊

個降臨咁難打😞

轉豬有無電競隊

你就g

決家自己開隊叫matufoga

已經入左
負責同佢做愛

bad taste

Agger

你老婆同我含緊

嘩！隻手殘10倍10倍up口牙！聽日all-in口牙！

👌🏻

明日花綺羅「全套天價」曝光！台灣賺外快揭暗黑內幕

課金前三思牙！

抽哂鋼鍊 無哂石

去親東京總公司出Trip都有大老細請去Red Dragon，駛撚比錢

再課👍🏻

可5可以帶協埋小妹

牙遲準備好未

PAD啲新神太辣殺

聽日G持白貓

好呀，你入左職後打我內線啦

想出trip

Smile

Sweet 🍬

stupid⬆️

睇佢個死樣梗係想打sister

陳晚試左用大總統搭天秤玩，應該有d潛力

👍🏻

U on9

討論pad仲冷門過直雞

有無g圖

迴光反照

yes ah，but my power of on9 near empty, cant push post la

Add oil

牙寵一個打十個

HxH今年12月/出年1月會復刊?

仲記得劇情嗎

記得

做到邊

唔記得

捉鬼

隻小強好得意

條龍幾勁呀
點解巴哈仔又嫌佢渣😭

吓

刀打唔到

小岡去左邊

翻左鄉下個島讀書同重新修練

我仲停留緊係打蟻啱啱潛入

咁咪好囉

我仲停留緊係貪婪之島見老豆

咁你咪比上面d人劇透晒

停得嗰到都已經冇唸住睇落去啦

Stupid

Switch FIFA

Suguha ❤️

負皮

跟

🐓

🐔

🐥

想問依加個ac係港版

如果轉過去日版 係咪單返日版 之後輸入返 d 資料就ok?

中華屈殊點快刷

avenger trailer!!!!

球隊陣容基本上齊全，有穩定既any同埋中，前場球員，亦有中堅
如果可以有埋一個鬼影擒拿手坐鎮，我夠膽講係毫無破綻

逢星期一至五 2200至0100開波
星期六，日多人踢都會開

歡迎tg or psn聯絡
tg: Sin_SHM
psn: snhkmn

join

睇3次呀

逼我要去睇埋黑豹，可恥！

不嬲都要睇架啦

粉字KT狗冇資格睇

收嗲啦藍字LZ狗

想問

訓啦唔好問

你係

射死咗

你又比人block

想問下大家，細佬同阿哥邊個勁d?

来月から開始のイベントは、久しぶりに僕も一緒にゼロから入って立ち上げた企画です！
しばらく離れてしまった方にももう一度キッカケになったら嬉しいです！
開始しましたら、何卒よろしくお願いいたします！

咩粗口

入新谷

求其啦

黑人 不了

10 JAIIIIIIIIIIIIIIIIII

咩谷

中文呢

黎緊12月月任準備左好耐，由0開始既計劃
如果棄左驚因為今次番黎玩實在太高興了
月任開始請大家多多指教

姐係宜家玩緊嘅可以棄驚

Re:0

感動到喊左

下年5月未

12個鐘未夠就2100萬view

真係一個時代見證

山本好波

重拾興趣

唔準

係臭格坐過幾日生性左

Youtube trending仲黑暗過lihkg😡

FB 3千幾萬view呢

加埋 /2 都過2千萬啦

妖，鄰居鏝咁都贏到，連運都鬥唔贏，專心搶老二位算

睇咗啲留言，班鬼佬係度恥笑dc

其實DC好慘，
比我係DC老細見到鄰居條AV3 trailer咁爆發就知JL系列根本救唔翻，正路係砍掉雪10年再重練。
但pk地方係WW又比佢爆到出黎。但用WW保全家根本就冇可能。

上星期睇完套正義聯盟當場哭左出黎
課pad都無咁嬲

唔叫埋我睇

橙牙

禾仲未睇

唔好睇
哂錢

鬼仔個邊都恥笑MCU用一條Trailer.......sorry係Teaser就KO成套JL

JL講得太牽強

溫馨提示，仲有1個鐘就神up，請盡快入好石

琴日就買哂啦

抽咩口牙

抽到咩唔重要 最重要係清曬d石

屌你老母 班垃圾一落雨就炒車

唔係落雨時炒咁幾時先炒

屌你老母臭西陳晚無落雨紅橋炒車塞撚到仆街牙

柒到

紅燈亮起,參戰馬預備入閘

串夠未

圖b！！

有圖

基隆一名已婚的陳姓男子，被老婆羅姓女子發現和一名楊姓男子在車上光著屁股；雖然陳妻沒有逮到兩人發生性行為的證據，但還是堅持提告。基隆地檢署以無通姦具體事證，將2名被告予以不起訴處分。

不嬲揸車都唔著褲啦

想遊車河

買套PG Exia翻去淨係砌粒GN Drive點燈當擺置好唔好......

除左褲未

唔好 留黎課金

課左，全部辣殺，又買多左隻朾龍

再課

望住好想課

穩龍點組‼️

望住咩好想課？

垃囡

打極都唔出 點進隻錶

無人😞

有

無

岩岩決定左11月不再課金

上

再廢課d就嵐龍4萬5血

@T Y

點跟

成隊都係common野黎咋喎

Tsz yin is g

一隻都無

禾都決定左 1部機只課1pack

齊隊‼

課埋我部機

決定下年2月29號回歸pad

樓上=9up

除左柒彈 鐵丁無一樣野可信

辣殺牙遲

關我撚事 你手腳慢

咪系

yes

今晚有無得運春

10號見

12月先有

G持下隔離驚先 唔抽神UP了

丁丁

我刀系支持翻買figure，隻mb 00 qant之前訂唔到下禮拜都唔豬有冇現貨撲

小薯想g咩驚

figure緊是買女女

女女就緊係食真女

收工 有咩值得支持

Avg

我

抽到未

山本見到你地一定哭死

大介有能力見到我先算

😲

抽唔到哥哥

抽妹妹

我要彩面進宙呀

係咪大波雞格先

@牙直

前幾日封信過期無左一塊西面😭

今日見到冇左隻聖誕龍

mhwwwwwwwwww

即係點,12月報酬係送進左既mp龍,特殊降果班撚屌?

望望下12個叉撚廚，有翻一定rank差唔多送多隻宙比usher，果然大介放監揸翻旗即時爽手同usher friendly左

チャレンジLv1【3色限定】 300,000モンスターポイント

無興趣
2019見

十jai

12月叉撚廚好有誠意引人重捨

舊年都好似派30萬mp
之後又派多幾十萬

重捨

重拾完再棄
咪重捨囉

急尿尿

咁岩嘅

上年條mp寵line都唔知買乜好，今次就好清晰你自己揀隻究進mp龍 + 多隻宙比你，連新手一個月內都可以搵老鬼協住打晒個叉

唔洗諗 直DIU奧丁龍

椰絲

奧丁龍要幾多條先夠

1頁

越多越好

打直一行

行動未

12月都未到

到左先做就遲

17歲動漫迷疑不滿女網友「請食檸檬」拒絕約會，於網上對對方大肆羞辱。有人疑用「美人計」設局，約他在情人節到九展舉行的動漫展見面，實際是帶他到附近花園圍毆，兼逼他拍片向所有女動漫迷道歉。負責拍片的男子昨認罪，其餘人今受審。動漫迷今出庭憶述，事件開端是一個無頭像的whatsApp訊息約他：「聽日你得唔得閒同我開房」，他遂答應。主控一滿疑惑問怎樣知道對方是男是女？動漫迷答「我梗係想係女仔啦」。

頂原來下面仲好笑

事主羅浩峰補充，其實他及後收到另一個whatsApp訊息，頭像是一個女生，對方稱朋友想約羅，羅於是應約。情人節當天他憑相認人，看到女被告「虎牙」孤身一人，他指女方身材似小學生，即「155cm高」。羅並在庭上提高聲線扮聲說「我地行街後去酒店book房」。

「虎牙」帶他到九展後樓梯，忽然有三個男子在梯間出現。羅指三人為「白毛」、「未來戰士」及「皮褸」，但不認識對方。控方問羅既然不識他們又知其名字？羅說因為「白毛」戴假髮「白白地」，「未來戰士」則是對方戴黑超cosplay，因容易分辨他們而自己改名。羅承認，因「白毛」及「未來戰士」cosplay打扮 ，他無法認人。

羅稱各人恐嚇要打他，又迫他到商場附近，「虎牙」又說「乜你以為呢個世界有真既愛情咩，我呃你咋傻仔！」羅靜了一會，向法官解釋「即係欺騙我出嚟呀」。法官制止他不要加個人意見，羅「嗯」了一聲，法官要求不要「嗯」，明白要說出聲。

後來一行人挾持他到零碳公園，「肥仔」及「玲瓏」加入欺凌他，迫他拍片向全港「女coser」道歉，又有人用木劍打他、對他拳打腳踢。

又虎牙 又白毛 又未來戰士 又皮褸 仲有 肥仔同玲瓏
中二病到呢

Ha!

有人抽神up未

死得好橙，唔好抽

等聽日

1/60 METAL STRUCTURE RX-93 Nu Gundam

見到都覺太過敗家，唔敢入

洗唔洗5000😷

濕咗

中左冇腦10倍未

中左冇腦
中唔到10倍

淨係睇鹹濕coser

link pls

2小時都未有link

2h

跟尾狗死開啦

串到
不過禾like

有無手足cos小直 😞

正呀
東張幫手人格謀殺個教練

仲吹奏換身份證

分身黎

收皮未

想學射汁

圖jai

鐵丁

睇緊時事台班友對住BNO打飛G

聽晚運春見

OK 叉緊電

你00後恨唔到架啦

you 9up

遲仔唔會講大話

牙遲會

牙娜都係00後

早晨
ADD ME 120394546

禾吾系

你呢

叉電同運春係兩回事😞